普巴算唔算係一個懦夫？

平時已經唔算踢得好，上年大賽成日派膠，今年逢大賽就避嚟避去成日唔踢。垃圾。

病左🤧

利冇最貴果個 嬴鏝 主場
獌冇最貴果個 ？ ？ 主場

摩佬想贏特登唔出佢姐

心病

想加薪

Ching今晚想點派膠

摩９係咩啊咁？ 為左隻29歲既毒撚

反正出佢派膠 不了

賣普巴 馬囝 解放山神 你敢唔敢